地方法官审理涉及小偷小摸、酒驾、家庭暴力、袭击和扰乱治安的案件。 南卡罗莱纳地方法官面临新的投诉，被约瑟夫·克兰尼和艾弗里·G.威尔克斯免去县首席法官的职务|，邮报和信使| 2021年7月9日|ProPublica 
 2012年，他因酒后驾车被捕而被吊销驾照，这是一个糟糕的决定，至今令他感到尴尬。 泰勒·马汉·科创建了乡村音乐播客的“战争与和平”。 向它投降。 杰夫·埃德斯，2021年4月15日，华盛顿邮报 
 参与此案的律师说，这项裁决是弗吉尼亚州的首例，只适用于一名男子被控违反与酒后驾车定罪有关的法院限制的案件。 裁决挑战了弗吉尼亚州法官、警察起诉轻罪案件的传统贾斯廷·朱维纳尔，2021年4月9日，华盛顿邮报 
 有人告诉我，这感觉就像一个天主教守灵会，我们在这里思考美好的时光——车尾追尾，醉醺醺地庆祝生命——以及糟糕的时光——闪电队完善了毁灭性的失去艺术。 环境报道:冲锋队体育场的生命循环，麦肯齐·埃尔默，2021年3月29日，圣地亚哥之声 
 现实世界因其冲突而臭名昭著——在世纪之交，这往往意味着赤膊怒吼的肌肉兄弟之间醉酒的肢体冲突，或穿着绷带裙的姐妹会成员相互扯头发。 现实世界的回家:纽约是一个苦乐参半的一瞥，一切现实电视可以|朱迪·伯曼| 2021年3月4日|时间 
 把它想象成《权力的游戏》——如果你去掉性爱和暴力，加上醉酒狂欢和歌唱。 “Galavant”:一个醉酒、淫荡的音乐童话|Melissa Leon | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 我们指的是醉酒——把孩子留在家里，拉上窗帘，像喝醉了一样。 在兄弟之前，SantaCon是一种反公司的抗议|大卫·弗雷德兰德| 2014年12月12日|每日野兽 
 相反，这让我想起了《洋葱》(The Onion)上曾经刊登过的一个标题:“醉汉对社会提出了有趣的观点。” Karen Armstrong的新规则:宗教与暴力无关|Patricia Pearson | 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 “大约20年前，亚当和我租了一辆粉红色的凯迪拉克，在雅园度过了一个醉醺醺的周末，”汤普森说。 《射手》第六季预告:演员和工作人员重塑和放弃ISIS |Marlow Stern | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 希特勒看起来就像个笨蛋，醉醺醺的笨蛋，带着那种无知的讥笑。 马丁·艾米斯谈纳粹、小说和可爱的婴儿|罗纳德·k·弗里德| 2014年10月9日|每日野兽 
 福斯特少校急忙召集了六十人，向火炮冲去——一个醉醺醺的指挥官竟然无耻地下令放弃了火炮。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 她失去了平衡，摔倒在地上，醉倒在地，心满意足，于是演讲戛然而止。 阁楼和花园 巴兰坦 
 醉汉摇摇晃晃地站了起来，当着众神的面激烈地打了个嗝。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 根据旧的法律，醉酒的人订立了合同，仍然要承担责任，并被要求履行合同，作为对其行为的惩罚。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 就在这时，桑格里裹着毯子，拿着他的枪来了。 他仍然睡意朦胧。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德